點解長毛做左咁多年 都玩埋d無成本既抗議手法

帶公仔有春用咩
比保安趕兩趕就真係走
鳩鳩地又一日

好多政客都係咁，黃毓民都專登掟野掟唔中人，明明可以沖去搶主席台都係扮下沖，跟手就收工~

無他，大家都係擺下姿態~
之不過呢，熱狗見到就會話人HEA做，但佢地做同一野就變左好偉大

上次門神鄭倒轉國旗應該可以天滅中共，所以建制派都好緊張

有人肯做時都要有同伴支持先得架
黃毓民一個走出去，其他泛民喬埋手食花生，咁樣可以做到d咩？係咪旨意一個阿伯可以打低d保安然後坐主席檯主持會議？

所謂議會抗爭 除左拉布比較有成效仲可以做咩？
唔同念力抗共咩

無成本又可以...

其實冇熱狗撐過鄭松泰果次倒轉國旗

繼續賴喇。